楊岳橋會唔會唔服初選結果，夾硬出嚟選？

楊生，你想夾硬出嚟選？over my dead body

個壇係泛民主場喎
第2大黨首領
種票都種比OMDB啦

電子投票喎，用實體站都要電子投票，你估下點解
用紙質投票，又唔使買咁多iphone
開票時，可以拍住點票
點解唔用紙

立場的投票與現實有好大誤差
星期六/日泛民支持者一車車到步

我唔信泛民會玩到咁賤格

我信泛民有咁賤，但無咁醒啫

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

我唔覺得楊岳橋會輸。又公道啲講，佢口材係幾好，而且反送中戰役佢哋揭開戰幔，喺立法會最早指出條例條文有問題，敲響咗整場運動嘅警鐘。

利申：一定投本土